依家班共和黨撚樣同當年販民有咩分別

同天琦梁游割席 班共和黨就聲都無聲撐侵 屌老母喇

梁遊冇得講 你直接係議會講支那比到人太多位入
成堆瘋狂左仔等批鬥

民主黨 賣香港

senate守住半數，house又有大進展，冇人同你發瘋

其實真係冇
食定花生等睇將來共和黨永遠都冇人夠票做到總統

俾負皮既都留低講下點解負皮喇屌